700想搞配股？

係咪準備抽水？

跌番500 lu